# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2012 ORGANIZATION
#  <lenin.lee@gmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-29 17:16+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-15 17:10+0800\n"
"Last-Translator:  <lenin.lee@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: ultrablog/commands.py:151 ultrablog/util.py:390
msgid "Invalid view !"
msgstr "错误的视图！"

#: ultrablog/commands.py:153
msgid "File not exists !"
msgstr "文件不存在！"

#: ultrablog/commands.py:219
msgid "Cannot find SQLAlchemy !"
msgstr "SQLAlchemy未安装！"

#: ultrablog/commands.py:221
msgid "Cannot create database objects !"
msgstr "无法创建数据库对象！"

#: ultrablog/commands.py:222
msgid "Settings of UltraBlog.vim is missing or invalid !"
msgstr "UltraBlog.vim的配置信息不正确或丢失！"

#: ultrablog/commands.py:223
msgid "Cannot initiate API !"
msgstr "无法初始化博客接口！"

#: ultrablog/commands.py:224
msgid "Cannot connect to database !"
msgstr "无法连接数据库！"

#: ultrablog/commands.py:231
msgid "Unknow item type, available types are: post, page and tmpl !"
msgstr "元素类型未知，合法类型有：post, page, tmpl！"

#: ultrablog/commands.py:245
msgid "Invalid scope !"
msgstr "未知的作用域！"

#: ultrablog/commands.py:253
msgid "Unknown syntax, valid syntaxes are %s"
msgstr "语法类型未知，合法类型有：%s"

#: ultrablog/commands.py:262
msgid "Invalid view, this command is only allowed in %s !"
msgstr "错误的视图，此命令只在%s中可用！"

#: ultrablog/commands.py:284
msgid "Not implemented yet !"
msgstr "尚未实现！"

#: ultrablog/commands.py:315 ultrablog/commands.py:456
msgid "Page NO. cannot be less than 1 !"
msgstr "页码不能小于1！"

#: ultrablog/commands.py:316 ultrablog/commands.py:457
msgid "Illegal page size (%s) !"
msgstr "非法的分页行数“%s”！"

#: ultrablog/commands.py:354 ultrablog/commands.py:494
msgid "No more posts found !"
msgstr "找不到更多的文章！"

#: ultrablog/commands.py:408
msgid "No more pages found !"
msgstr "找不到更多的页面！"

#: ultrablog/commands.py:437
msgid "No templates found !"
msgstr "找不到更多的模板！"

#: ultrablog/commands.py:549
msgid "%d items substituted !"
msgstr "已替换%d篇文章。"

#: ultrablog/commands.py:563
msgid "This buffer has not been modified !"
msgstr "缓冲区未被修改！"

#: ultrablog/commands.py:654
msgid "%s sent as %s !"
msgstr "%s已发布，状态：%s。"

#: ultrablog/commands.py:729
msgid "No post found !"
msgstr "文章没找到！"

#: ultrablog/commands.py:735
msgid "No page found !"
msgstr "页面没找到！"

#: ultrablog/commands.py:784
msgid "No template found !"
msgstr "模板没找到！"

#: ultrablog/commands.py:825
msgid "Template \"%s\" exists !"
msgstr "模板“%s”已存在！"

#: ultrablog/commands.py:890
msgid "Template '%s' is not found !"
msgstr "模板“%s”没找到！"

#: ultrablog/commands.py:927
msgid "Cannot find %s by key value %s !"
msgstr "无法找到%s（ID:%s）！"

#: ultrablog/commands.py:931
msgid "Are you sure to delete %s %s \"%s\" ?"
msgstr "是否确认删除%s%s“%s”？"

#: ultrablog/commands.py:933
msgid "Deletion canceled !"
msgstr "删除已取消！"

#: ultrablog/commands.py:957
msgid "%s %s \"%s\" was deleted !"
msgstr "%s%s“%s”已删除。"

#: ultrablog/commands.py:975 ultrablog/commands.py:1000
msgid "This is not an item !"
msgstr "这不是一个合法的元素！"

#: ultrablog/commands.py:1072
msgid "Cannot find key value of the current buffer !"
msgstr "无法找到当前内容的键值！"

#: ultrablog/db.py:191
msgid "Missing key %s in the settings list of UltraBlog.vim !"
msgstr "UltraBlog.vim的设置中缺少选项“%s”！"

#: ultrablog/util.py:40
msgid "The buffer has been changed and cannot be cleared !"
msgstr "内容已被修改，无法清空！"

#: ultrablog/util.py:55
msgid "Invalid status !"
msgstr "非法的状态！"

#: ultrablog/util.py:62
msgid "'%s' is a reserved word !"
msgstr "“%s”是一个保留字！"

#: ultrablog/util.py:142
msgid "template"
msgstr "模板"

#: ultrablog/util.py:144
msgid "post"
msgstr "文章"

#: ultrablog/util.py:146
msgid "page"
msgstr "页面"

#: ultrablog/util.py:153
msgid "local"
msgstr "本地"

#: ultrablog/util.py:155
msgid "remote"
msgstr "远程"

#: ultrablog/util.py:162
msgid "publish"
msgstr "公开"

#: ultrablog/util.py:164
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: ultrablog/util.py:166
msgid "private"
msgstr "私有"

#: ultrablog/util.py:168
msgid "pending"
msgstr "审查"

#: ultrablog/util.py:560
msgid "Missing module: python-markdown or python-markdown2 !"
msgstr "缺少模块：python-markdown或python-markdown2！"

#: ultrablog/util.py:569
msgid "Missing module: python-html2text !"
msgstr "缺少模块：python-html2text！"
